[公投] 覺唔覺TVB班後生嘅，比咩楊明荷蘭叻更乞人憎

楊明荷蘭叻之流擺明係真心信奉港共
至少都擺明係target啲藍屍

但係啲咩周嘉洛丁子朗
後生細仔有獨立思考嘅選擇助紂為虐
冇政治表態嘅先最陰陰濕濕幫CCTVB造勢
佢哋嘅惡絕對係喺藍藝人之上

所以我要同所有廣告商講
邊個產品起用乜「千禧五虎」做代言人
即日杯葛
立此存照

支持樓豬
我撐千禧五虎最愛潮

今鋪我撐樓豬

推

你養佢啊？

推
新一代偽人育成

你走先我幫你頂住

咁都要分黃藍？
後生如果加入公務員團隊又點？

楊明荷蘭叻之流擺明係真心信奉港共

你認真?

係咪你養佢？

楊明咪就係tvb 班後生

60歲係中年

ok咁至少佢哋擺明車馬係護旗手

對唔住囉
又唔係我拎刀擸住佢條頸嘅

丁子朗已確定藍
From TVB內部

對唔住囉
我錯我唔應該咁少事都拎嚟講
香港仲有險可守
繼續睇金城安睇愛回家學國安家安先

Mirror幫金拱門賣廣告呢

鍾意嘅就唔算啦

姜濤2017北上快樂男聲咪又係咁
搵食姐，犯法呀

viutv老細係楷楷
楷楷藍定黃？

2021年仲臭蟲論
香港人超進化

班女鍾意呀麻，理撚佢黃定藍

古代人穿越現代唔識用討論區?
想討論第樣嘢可以自己開個topic㗎乖
Homepage有個加號

唔駛咁肉酸喎
我而家咪問你另一個台係黃定藍囉
咁去viutv又係咪助紂為虐先

使唔使喺呢個post討論埋你條底橫黃定藍

多謝幫手推post by the way

又鬥 你唔喺文革出世真係晒撚晒

批鬥d細嘅有咩用

有邊個做生意嘅係黃呀
Viu 係藍係黃又點
有競爭都係好事啦

咁你咪問下樓主做乜話tvb係藍又話啲藝人助紂為虐囉

公投係批鬥
你唔喺中共做官真係嘥撚晒

垃圾不用分類 都係送去堆填區

金城安：搵兩餐姐

後生可以係藍 thx

真
唔知點解老一輩講啲低能野 冇後生講咁難頂

屌又見到你呢隻五毛狗
已完全封鎖

唔覺，因為根本唔撚識班新人，又點會憎佢地

邊個嚟
完全冇印象

金城武個仔？

大把依啲偽人有啲家底喇，洗鬼養咩
成世人得一條路行咩？

老年人傾吓偈個班？

吓 呢排唔係興賺藍店錢咩？

匿喺鍵盤後面蝦蝦霸霸嘅偽黃

錢係唔會有人嫌少
今日比你賺到一千萬, 你就想有一億
到你有一億, 你就想賺十億
到你有十億, 你就想賺百億

又話賺藍圈錢得
依家又唔比
屌佢地不如屌國安教畜同公墓猿

Sor瞓咗冇睇
而家網上討論區都要有社運CV先出得post?

後生仔傾下計果堆垃圾先最撚黑人憎

乜tvb有後生咩？

唉 另一個台都係藍但好睇， 唯有扮唔知，瘋狂畀收視佢賺錢啦

香港大撚把人公司高層係藍，咁係咪要全部人都quit先？
最撚憎你呢d批鬥撚，直線思維，你唔鐘意關人撚事
你利申下你有幾黃先啦

樓豬on9
呢班後生wfc
佢哋有佢哋搵餐飯食 亦唔見得有良知嘅人會因為佢哋而睇cctvb 佢哋咪繼續出糧 唔使下下搵人嚟批鬥
傻閪樓主屎忽痕無嘢做 就做國際戰線啦
利申 佢講嗰啲藝人一個都唔識 樓主跟得好撚貼

你弱智？

係

咁似黑狗講既

狗

樓上好多blocked 5毛
食屎啦

周嘉洛你靚靚仔仔 走去做tvb

原理同埋後生公墓猿一樣

好明顯 佢係信嗰種中國好香港好嗰類大中華膠
荷蘭叻當年係啲十鳩遊節目喺上海坐船
讚上海發展點好過香港

吓 似係黃絲幫藍店賣廣告之後， 時事台會員嘅標準答覆喎

咁遲先講秒唔到佢
唯有扮睇唔到

咪討論班撚樣啦

啱

係囉我唔中意又關你撚事
我喺個公共空間揾啲一樣唔中意嘅同道中人又關你撚事
仆入嚟都有嘅

吓 又話要罷藍店...

唔講以為我係mirror歌迷會會長

你字眼係公投
內文討論引起批鬥

靜啦
人地暗黃

個topic係你養佢啊？
佢哋本來就有啲錢，唔愁生活
但重做CCTVB

你依句可以引用到任何人身上

其實你唔睇點會知道佢地嘅存在？
利申無睇電視十幾年

DOJ需要你呢啲人才

唔覺, 真藍屍仆街d, 乞人憎好多, 佢地横屍街頭我開香檳

但d 後生既無咩反感, 亦無任何好感, 唔會留意佢地

我都睇唔到清個腦

一係你畀論點黎
一係就收皮唔好單單打打

香港失業率7%幾時養晒全部人呀你

死啦argument by analogy都要畫出腸
呢個係online forum定online classroom嚟

警犬：話你養我啊？

明知咁撚閪都仲要入去，個d乜柒後生仔個d

唔駛找

我諗，如果周嘉洛完左約之後肯唔續約去Viu
應該勁有效果
雖然應該冇咩可能

原來黄絲=港豬

一係你畀論點嚟
一係就收皮唔好單單打打

年輕人偶像曹永廉

班狗辭職係咪你養佢

會員編號：165028
會員名稱：掀起你的蓋頭來
註冊日期：2018年1月1日

【狗隻】
事蹟：力撐港共防疫政策。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持食早餐要用安心出行
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持政府用藍牙tracker監控手機MAC address
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足幸災樂禍，話暴動手足「知恥近乎勇」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：認為共產主義都冇問題
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：先烈周同學未過身之前，嘲諷周同學可以捐器官
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話討論血棉多餘
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「連登仔又學人做人權教師爺」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：緬甸人被打壓,佢話「唔好再抗爭啦」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「周街都貼連豬搞到心都煩哂」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你（勇武手足）出門口」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「好怕d勇武派 街上面見到佢地都會避之則吉 怕會招惹埋d警察」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「一直唔明白你地搞抗爭做咩」
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：51469
會員名稱：賈雨村
註冊日期：2016年12月2日

【狗隻】
事蹟：出言侮辱正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：手足被捕，佢話拉得好
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

五苦係tbb 嘅胎兒

冇錯

批鬥又唔撚得？
愛回家係咁宣傳乜鳩國安日新聞都報晒
入面啲演員講嘅對白就係參與緊港共反人權嘅行為
我想問下點解唔可以批鬥
係手足嘅就唔好問 唔通你養佢呀 呢啲on9問題
班狗唔撈你養佢呀
仆街林鄭月娥佢唔推國安法你養佢呀
手joke醒未

乜鳩呀， 呢度勁多人話薑b黃絲喎

臭坑出臭菜

黃陣依家成pat屎
咪多得你地鬥黃

毛語錄勁黃

林家謙上咗tvb
仲有農夫do姐

屌，無睇Tvb 好耐了，完全無討論空間。拉

千閪五虎

tvb俾得幾多
9成9後生仔冇返tvb都過得好好

咁7%關社運咩事
你都傻
搵政府養囉
申請綜援

唔好屈時事台
某啲會員咋

搵食啫

40歲做後生仔傾下偈

40歲中年啦

當fyy個班死

sor ,咁係勁主流意見囉

Hi PR

樓主走先 我頂住
呢度屌cctvb會畀人話ViuTV打手！

聽都未聽過

講革命都唔黄 CCTVB有冇人敢講同一番說話

係呀 你叫佢唔好做呀 我大把錢呀on9仔

睇依個po以為轉工會無咗條命
有手有腳搵少啲俾啲耐性實搵到 好過做tbb

我想問點解你會知呢d人係邊個？
一個都無聽過

你mention個幾隻畜生唔google都唔識
不如花名叫google人算

一件事還一件事喎

Mirror 啲成員有好多都表哂態 但cc tbb 啲人呢 食屎啦

後生入政府/中資做都好on9
本身做咗好耐就無計

辛苦你了

你先on9，cctvb就無原罪

呢班友全部有家底 本身都離地到仆晒街
又點會唔藍

mirror under viutv
五蝗將就under tvb

中出口爆扮狗露出，你老母做緊所以我養緊佢

基本上全部有外國護照
搵完食就走佬, 根本就仆街黎

點解五毛咁鍾意講公務員

所以我幾時都話毛澤東係暗黃

你咁誠實都係想比人屌姐。

姜b拍金拱門匯豐廣告=賺藍圈錢回饋黃圈

真 老共反革命人士 =反毛澤東 反了反了

革命唔係淨係得「時代革命」嗰個意思呀

垃圾樓主駁唔刀

佢地駁唔到架

答啦 記住Viutv 都唔准睇呀 要罷埋

樓豬咁撚柒得唔得

楷楷藍定黃？

Stop talking about tvb

唔洗比較啦
根本做cctvb都一視同仁
全撚部都係賤種

千禧都過左成廿年仲五虎

我都有用東江水

多謝你開解我， 同時希望你學下中文

樓主可唔可以養埋我

唔係要分黃藍，

國安法後，只有極權擁護者同極權反抗者

加入公務員團隊就係極權擁護者

見你哋咁都諗唔通又咁認真討教:
ViuTV喺香港呢個社會維穩作用近乎0
佢老細藍唔藍關我撚事咩
批評中共就要評論埋其他百幾二百個國家咩

冇TVB呢班人，大家都唔會咁中意viutv。同埋其實畀錢畀mirror又幫到黃圈啲咩?

係， 所以罷藍店嗰啲全部都正笨柒

個五隻虎無一個有星味

你講得啱！

樓主pin this ! 好多人都唔知!!!

美心有乜作用？
吉野家有乜作用？
可以食番了
楷楷身體力行支持國安法
維穩作用0

撇除政治立場，單就娛樂角度講都吾掂，無一個係靚仔有個性有魅力既。

樓豬個post講緊CCTVB就唔好騎劫啦

多得大家同TVB打手嘅熱烈討論
咁快推到千幾正皮上埋熱門
畀廣告商見到點算好

香港人不應該反共

金城安(角色)個老竇真係叫金城武(角色)

who?

Anything but TVB

笑撚死 後生仔有手有腳去做其他行業都可以搵返tvb 賺緊嘅錢啦 同埋佢冇飯開關撚我事咩 全部都唔係人嚟

睇內容啦屌你老母

出左去係咪都要做返黃店

你個人鐘唔鐘意真係唔撚我事，咁撚叻係咪係你個Ig/FB講，我理撚得你
但你係連登開post, 又講明公投，講明自己佔用公共空間，就預左可以俾唔同人發聲
俾人屌9完，又話呢個post淨係搵同路中人，龍門任搬，你都幾撚好笑，咁撚專制，你同中共有咩分別？

批你老母

應該係因為有穩定演出機會
雖然話套套都一樣，但就係條有formula俾你跟
之前聽謝繼聰上廿四味個youtube
佢有講過喺tvb拍嘢嘅經歷
俾佢不斷去磨練演技同埋試唔同嘢

有時唔係話點幫到黃先做得
如果件事令到藍圈仆街咪一樣

有冇第二句呀 剩係識「同共產黨有咩分別」

笑撚死
講到好似我地唔鬥黃佢地就會辭職唔幫港共維穩咁
如果俾同路人屌兩句就嬲又撐共
講真 呢啲所謂手足 要唔要都罷

同意嘅，但係呢個情況用連登仔說法，只係深藍同藍嘅分別，唔見得會hihi

支那臭狗又用臭蟲論

支那狗收格啦

唔好理網上風向，做自己覺得啱咪得
大家意見唔同，但個目標一樣

笑死
我講完自己立場帶起個討論，冇話我嘅立場關咩人事，畀個唔知係咪妄想受迫害嘅人問關人撚事
同你講唔關你事叫你躝撚返出去嘞，又喺度賴死唔走
真難服侍

不願面對？
人地仲出埋頭版撐國安法喎

Real

仲告埋蘋果
點算

嘩 樓下覆你幾個全部PR嚟喎

認同㗎，所以我成個討論都冇著墨Viu係黃定藍定點
但係有個台一日會喺即時新聞將721講成人群眾集、會喺以廿幾點收視自豪嘅處境劇幫國安法大賣廣告、會控制藝人言論黃嘅雪藏藍嘅上位
我一日都會視之為more evil

證明呢個post成功了

2020 仲用緊淘寶 仲要開po 吹奏
block 得

但樓豬個pin 都幾撚廢

周嘉洛的確係藍，冇扮冇忍辱負重

呃正評

班後生接廣告都係幫緊tvb搵錢

tvb 50歲前都係後生
50歲後先中年，90歲先叫老野

頂？頂你個肺啊？

+

識玩ga就襯仲係hot topic 跳槽

過多陣真係變左老Q 土

Push

無，係一樣

撐樓主

而家viutv 開電視 港台 仲未有去到cctvb個種劇集質素 完全冇發展空間俾佢地
正如Ali都係俾無線雪藏咗好耐 之後都要拍返cctvb劇 你叫佢去viutv都冇用
第一會睇viutv劇嘅都唔會好特別鍾意cctvb啲演員 鍾意新鮮感多過真係睇劇
第二viutv自己都想留俾機會自己人拍劇

頂你老母臭
死全家

搵得佢地代言果啲九成垃圾細公司品牌

viutv製作規模上明顯仍然輸俾tvb
二月廿九係好，但明顯係一個短劇集
相比一套廿幾三十集嘅劇集，個鋪排完全係唔同
歎息橋直頭唔駛講，睇吓邊個出錢一齊拍就知道viutv仍然係冇資源
其他嗰啲咩黑市直頭唔知拍咗啲咩出嚟，一開頭個三一如三又係
而且viutv明顯唔想掂tvb擅長嗰一範，盡量去避
tvb唔玩嘅，Viutv就玩盡佢
所以先見到啲綜藝節目有咁多新花款

柒撚到仆街

簽咗約點跳槽，後生嗰班分分鐘一簽十年八載。

再見 換ac啦柒頭

啱 有得走唔走 留係香港嘅都係擁護者

都唔知乜水🥱🥱